[gay] 迷途羔羊的心事分享區 (220)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

你不真的想流浪 柯智棠

[gay] 迷途羔羊的心事分享區 (220)

錯台呀